<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="detail_long">

        <item>รายละเอียดย่อยที่ 1 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 2 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 3 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 4 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 5 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 6 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 7 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 8 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 9 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 10 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 11 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 12 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 13 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 14 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 15 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 16 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 17 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 18 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 19 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 20 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>



    </string-array>


    <string-array name="detail_short">

        <item>รายละเอียดย่อยที่ 1 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 2 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 3 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 4 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 5 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 6 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 7 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 8 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 9 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 10 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 11 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 12 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 13 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 14 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 15 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 16 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 17 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 18 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 19 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 20 </item>



    </string-array>

</resources>